陽明山莊諗到條屎橋呃人做recept/waiter

美名其曰係internship 根本就係做垃圾waiter,recept
人工一萬都唔到 出去做炒散人工仲高
仲要人excellent command in english

Waiter都要intern

譚仔最少13k
仲要周街都有
點解要專登去到老閪咁遠返呢份所謂嘅濕鳩intern仲賺得嗰10k

返陽明山莊要唔要早兩個鐘出門口

住陽明山莊就唔洗

大公司, 8000都做啦

老貓又贏,老綜必勝

咩西都叫internship
就可以平價請大學生

另招internship日日比我屌菊花

gf/bf intern
10k包養一個月

家住陽明山莊班有錢人得閒無野做咪可以落樓下做下part time 當興趣

Internship 俾機會你學野
根本唔應該有人工
有一萬皇恩浩蕩啦

學執台同坐counter

遲d倒夜香都要intern

Waiter都要大學生
狗都唔做呢間垃撚圾